［退黨路線圖］區諾軒、馮煒光、劉江華

第一步 退黨

第二步 加入政府成為鷹犬

第三步 成為高官，功成身退

民主黨出來的都是垃圾

agger

你又9up

人地話去投靠戴妖喎

當年馮煒光夠係癡埋社民連果邊啦

區膠唔妥民主黨好耐
退黨係遲早既事

如果一早唔妥白鴿，就唔好兩次區選都用黨個名去選

正一偽君子

講撚咩
頂到咁耐留係民主黨真係能人所不能

又怕出隊無哂資源，又同班大佬夾唔黎，咪拖左咁耐lor，呢d唔叫頂得耐，身為政客少少決斷力都無